待求證-粉嶺ptu總部傳出槍聲

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！